[
  {
    "question": "Burak Epik sizi ilk nerede görmüştür?",
    "choices": ["Hastane", "Tiyatro", "Amaris Garden", "Çorum"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Burak Epik sizi ilk gördüğünde üzerinizde ne renk elbise vardı?",
    "choices": ["Elma Yeşili", "Armut Yeşili", "Yeşil Zeytin", "Çağla Yeşili"],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Burak Epik ile ilk yediğiniz yemek neydi?",
    "choices": ["Pizza", "Lahmacun", "Döner", "Karides"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Burak Epik ile ilk kahvaltı yaptığınız park neresiydi?",
    "choices": ["Zafer Parkı", "Ahlatlıbel Parkı", "Yıldız Parkı", "Gazi Parkı"],
    "answer": 0
  },
  {
    "question": "Burak Epik ile ilk kimin konserine gittiniz?",
    "choices": ["İnce Ses", "İnce İnce Yasemince", "Muharrem İnce", "İnce Saz"],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Burak Epik ile ilk hangi tiyatroya gittiniz?",
    "choices": ["Donör", "Döner", "Hırçın Kız", "Seneye Bugün"],
    "answer": 0
  },
  
  {
    "question": "Burak Epik ile tanışmanızda rol oynayan nesne nedir?",
    "choices": ["Kitap", "Musluk", "Şemsiye", "Sandalye"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Burak Epik size ilk mesajını hangi tarihte ve hangi mesajla atmıştır?",
    "choices": ["18.08.2024 - Selamınaleyküm", "18.08.2024 - Merve Merhaba", "18.09.2024 - Merhaba", "18.09.2025 - Selam"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Burak Epik size uzun uzun bir şey anlatığında ona verdiğiniz tepki genelde ne oluyor?",
    "choices": ["Aynen", "Hı hı", "Belki", "Evet"],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Burak Epik size hayatınızın bundan sonraki her anına talip olduğunu söylediği mekanın adı neydi?",
    "choices": ["Nite", "Vazelin", "Visorante", "Aspava"],
    "answer": 2
  }
]